狗狗記者會懶人包

i can't find the right word
大家唔好笑
我係真心嫁
全部都係廢話

屌五毛狗 正電拍拍 老母

屌乜五毛狗 正電拍拍得我一個reply , 做五毛都弱撚智過人，真係屌你老母隻西囉

五毛狗樓主去左同林奠奶西呀？